黃洋達: 如果熱血收費台唔夠3000個訂戶, 熱血時報就營運唔到, 可能書展後就唔做

熱時唔好死啊! 撐住呀大亨! 即刻訂左10個!

source:
大亨通宵直播寫小說

係就趁早 屌你老母

信唔信最後又會話夠人，有好多人支持，成日用呢招

每月都課五萬以上 咁都頂唔住

唯有再借財仔 每個月幫牙達收費台訂多500個

一個月65蚊

屌你5萬咁少! 我賣埋層樓黎課金啊!

佢話自己節目有10萬人重溫添啦, 你信唔信

同啲清貨大減價清左十幾年都喺度嗰啲領匯鞋鋪有咩分別

水晶姥姥訂左幾多個先？

你係水晶姥姥 ？

鄭松泰10萬一個月都RUN唔到?

你玩我咩?

又拎個虛擬籌款箱出嚟乞米
仲密過長毛拎籌款箱

得200人點訂3000個

打死都唔撚信，淨番唯一一個吸水平台點會放棄

上次生日乞人訂冇人落搭咩

撚有人信你咩

點解呢條垃圾仲有支持者？

好奇有咩人會睇依個傻佬

放心啊, 達囝我包你3000個訂閱半年

P.S. 準備今日賣樓套現

冇幾耐之前先聲稱話籌o左三十萬渡過難關,
依家又話營運唔到, 執柒o左佢啦

屌你老母光頭佬唔夠錢cut咁啲喺連登撩交嗌嘅熱狗人手咪得囉
如果唔係點頂撚死條反骨老政棍呀

終於收皮
等撚咗呢日好耐

早幾日通宵寫稿都有九百幾銀架
自己訂閱自己咪得囉

趁地淋啦仆街

叫法子剝衫囉

睇排骨

咁有得睇你睇唔睇?

on9
我睇av好過啦⋯⋯

之前分析過
預期鳩達會不斷開project cap 水
渣乾晒支持者最後一滴
當然錢唔係用黎營運
而係蓄起俾自己收山

由敗選開始
1. 狗仔隊
2. 鳳凰計劃
3. 一次性既show eg 楝篤笑，百無禁忌show
4. n 次告急籌款
5. 而家既收費計劃

不斷開d收錢project
黎黎去鬼都係個幾百友科水
仲用愛理不理既態度同佢地講
冇錢我唔做架喇
梗係為收山作準備啦

睇，一定睇

仲有 少年軍

熱狗係唔係打算行紅十路線

唔係幾萬人睇live 架咩
點解三千訂戶都無

之前鳩達咪叫一人訂幾份報紙
唔寫地址呀麻

又扮無錢

統計下條仆街籌咗幾多次期都好

原本唔係話目標 4000 架咩，而家 3000 都收貨

有300都偷笑啦

叫啲乜鳩嘢洪飛凡,古小玉去訂囉

佢地去左訂云伯個新台

咁熱狗個台咪分薄左囉

乜殘左咁多，難怪要網絡復康

拿拿臨執鳩左佢啦 成班賤人

沒可能的

唔怪得牙達都無心機搞熱血時報了

回力鏢

唔做？

你點睇女架？
佢好有料架。

無錢咪執柒左佢囉
仲話自己係傳媒大亨

一唔掂就靠嚇，舊年籌 30 萬又係咁，而家要人訂閱又係咁

你咪唔好俾囉！

佢咪咁既態度

屌普通料久唔久都識到件啦⋯⋯

班熱狗重以為果30萬係用黎救個台，實情用晒黎找打令果筆官司費，抽水抽著火水

國師唔係好多課金咩，跌少少夠養成個台啦屌

國屍自己開左新台啦

無波㗎喎

垃圾 快d執la

咪傻啦

點會救佢啊

節目都講到好白啦，就係咁樣用晒舊錢， talk show 先要夾硬開多場，如果唔係連主持課金條數都未必有錢找

記得交月費

又係呢招

執7左佢 專心搞楝篤笑仲好啦

其實大陸都開始清算前朝掌管嘅娛樂圈勢力
香港睇嚟都應該不能倖免
尤其係江派枱面同枱底嗰啲
其中一環就係斬斷其水源
漠財就幾唔想執都要關門大吉

無恥過販民

比佢捱到今年書展都算係咁

訂熱狗台死全家

所以話人衰賤格現眼報
仲會講果樣中番果樣

大家切記

如果佢可以讚助天琦上訴又成功的話，我無限量支持佢又點話

呢幾日狂出片宣傳，訂閱數應該真係好差

搵撚訂咩，比盡咪二百個，一人訂兩份四百份好未

有冇咁少? 就算live stream條數都有1千人聽直播

一千人聽熱狗 棟篤笑咩叫你

自己睇返2017年6月神駒踢爆熱狗篤數條片啦, live stream直播觀看人數1300啊, 你想話live stream幫熱狗做假? 當然有可能係1人開幾部devices, 但數字就係1300

成班戇鳩熱狗圍爐取暖有撚人會訂

未同教主反面就有1300，而家得返一半到啦

2017年5月已經正式反左面啦, 我跟得好貼

就係反左面仇畜先開佢地波

快啲收檔喇 同邪教無分別

果陣重未全面開戰嘛，三日唔埋兩日就話黃毓民叛變果排走好多人

我真係唔信因為熱狗反骨而走既人係6月仲會睇熱時, 由1月已經開始搞鳩MYR主持人, 4月開始搞毓民, 1月毓民已經係節目公開屌鳩熱狗班網軍, 5月熱時班撚樣已經又老人渣又老而不, 只係未正式講叛變而呢兩個字, 要走既人一早走哂啦

鑊鑊新鮮啦，要激走支持者又點止一單半單，好多主持先後出走，舊年年尾話籌唔到30萬就摺台其實都好趕客，台慶咁大件事都係得3百幾人入場，重要唔知有幾多係自己友無買飛，就大概計到重有幾多死忠會科水

想知條友冇嘢撈仲可以做啲咩

重想繼續出書

乜台慶唔係得200幾咩
做乜比多100人佢咁仁慈

快d死

高精密事件都唔識學人寫金融小說，比人問到口啞啞

搞社運

做錢賺

唔做了

夠 4000 未

netflix都係63蚊咋喎

打死都唔撚信佢會摺台

又想昆人1人n個subscribe
到時退錢又係主動模式
要訂户主動要求先有退款

熱血公民同熱血時報分咗家架喇

死撚開啦熱狗

又話杯葛連登？

睇到陳四，屌菜同個肥C唔撚開胃
有撚人睇咩

百變陳四

你千變萬變都無人睇㗎啦

之前嗰個口靚妹仔呢?

比錢睇呢堆撚樣

睇netflix 唔好

其實呢堆人係到做咩啫

個個都係水自己屋企人親戚朋友

當自己係弱智咁助養？

兩公婆又飛大阪食清淡啲，然後話收費台有排都未達標，隨時唔開

全部加埋 人流實過

bonix 同阿b個陣就應該做啦，
而家mk妹睇ig得啦

我當妳有1萬熱狗 ，點解會有3成人比錢先。
有咩著數先？本來唔洗錢wo
佢有咩節目 fb twitch youtube 比唔到先？

講毓民叛變得佢地講到

當日喺舊登出post屌熱時仲俾人屌我左膠

其實佢地都唔識攪台，算啦。
阿b bonix 咁有毒男叫座力，毓民又係佢地政治叫座力既支柱，除非真係有大鑊爆架jer。
唔係死攬都要攬住毓民啦

其實佢地應該鄧毓民選唔到唔抵先係
毓民有議員做先個個月課3萬蚊俾佢地 叫做買個晨早節目聯播
但佢地反而話毓民叛變
而家蟲太重要成日開咪抽下水 唔記得自己講咩沒有黃毓民 我們甚麼都不是

攬住毓民3萬未必課到，1個月收返萬零銀都有機，超7蠢

其實唔好話毓民個3萬
有好多毓民支持者因為毓民而課俾佢地
當然你都可以話熱狗支持者都有課俾myradio 但就咁講都知邊個多啲邊個少啲啦

根本一直都唔知搞乜 個時毓民話有恐嚇信寄去佢地屋 班熱狗唔出黎否認 一直都唔出聲做乜
後尾國屍又走出黎話係自己搞清算 成班都唔知咩野人黎

熱狗一萬

民主黨都冇一萬會員啦⋯⋯

訂500個先 唔知會唔會有牙達棟篤笑box set做贈品

陳雲根攪亂my radio-清算仇思達, 人地而家返正常工2萬都冇

訂戶送皇后生寫真

真心唔明點解sell呢堆人 一般人見到都唔想睇la

因為收費台就係睇呢班人呀

當小丑咁睇
假如有bonix 一定重課

嘩。。。吊

人形豬

自己講錯嘢，怪得邊個

唔係自己講錯野啦
如果係既 一早認左錯唔駛而家咁

我指講錯嘢俾人周到做借口

成個台都學老闆娘 cap 圖抽水，遲早出事啦

物以類聚成班智障

老老豆豆，剛開台時已經睇宅文。
但幾年後好似開始跟唔到，con佬出走後無咩真宅野出，阿藍同羅生根本就唔識講野。
阿B同bonix出走後女女都無得睇下。同教主反面又報大數後都唔睇了

自從班主持每講十句野就提一次“課金”, 呢個台已經變得唔好睇

換左個擦鞋仔入黎就開始頂唔順，成日齋吹又講錯晒。明明係直播打機都變左吹水大會，搞到打機果個都無心機玩

其實佢地個個節目內容係乜根本冇分別
最後一定係叫你地支持，課金

成個宗教台咁，要聽acg野請便

其實佢地聲宅文化
識幾多宅既野？

聽過幾集，小菜果班講J家野錯撚哂

人地做節目會做資料搜集
自己亦本身都追開

佢地純粹開個網頁黎讀資料鳩噏
然後叫人課金

之前就集集乞課金， " 我咁勤力唔係唔課我下話 " " 世界末日我都返黎做節目 " " 咦今日未有課金喎 "

而家就日日吹雞叫人訂收費台，喂大哥手機 game事前登錄都要有著數，識唔識規矩？而家早兩個月前 full paid 片花都無又無折扣，呃傻仔都唔好咁過份好喎。重話唔夠數隨時開唔成，到時退錢又麻撚煩

擦鞋仔

我依家都係諗唔明，點解情願埋陳云堆，都要同教主反面
鳩達唔似咁無sense,話晒撈過娛樂圈

神七完左無耐，無份入收費台嘅神七主持大埔年已經自暴自棄，小龍、 Frank果班邊沿主持應該都好快頂唔順

上年書展已經冷清清

都係表面埋堆咋，陳雲同個台已經無乜交流，黃洋達 Talk show 又唔撐場，佢自己節目課金又大減，收費台又無佢份，重自己開左個 youtube channel ，隨時反面都唔奇

當時陳雲埋堆 你而家睇返 其實係要個姿態話俾人知 毓民叛變
你諗下當時5區 4個區既人都去熱時反毓民 就知佢地想另起爐灶

陳雲過埋去 就純粹想落毓民面
但問題係 佢地計少左毓民先係成個主軸 無毓民 撚有人識班污合之眾咩
陳雲當時只係流於書本個班支持者 熱狗當時都叫有街頭抗爭下 後尾同飯民民建聯有咩分別？

係呀，果時都係擺個姿態毓民趕走陳雲，熱時就請陳雲過黎開新節目，第一集九萬幾課金都係支持者表態，不過好快就謝晒皮，連陳雲都無再做果個節目

其實以前都分析過
熱狗鳩達一早諗住續步食左mr
同霸左本土個大台黎cap水
一個路排擠異己

鋪緊場大龍鳳想取代敎主

但結果一字咁淺
看得自己那麼高

冇乜留意佢地。點先入到收費台? 入到同入唔到有乜分別?

入咪收多筆囉

應該係根據收視黎揀，因為收費果幾個節目會額外做多一集，要俾錢至有得睇，就係用呢集釣人俾錢睇。

而入到收費台果班主持會收到節目費，不過好似唔多錢，目標 4000 人訂除開每個月有廿幾萬，但每個主持都只係分到幾千蚊，食水都好深

係咪仲同阿近有節目

係

陳暈根同鳩達反面就好睇，
睇下條傻撚靳企邊

一定係揀鳩達啦，唔係點保住議員助理果份工

陳暈根叛變

最緊要中環返工, 對啞靳好重要

邊個有得比佢中環返工, 佢就跟邊個

大埔年呢個人係熱狗堆一定係被欺凌果個，屎就佢食，著數又冇佢份。極大怨氣

話哂都拎左一次神七，都有兩三皮架

睇得觀眾太低

落林村渠游水

又想去旅行了

根據往績班反骨仔到時就會乞人唔好退或者拖你一年半載先退,再唔係成間狗閪時報執柒咗無得退

佢地有啲鬼acc實話唔退 一百幾十當支持
之後做成輿論咁
班傻仔就唔會退啦

關心長者行騙

宣揚左理念未？

今時今日仲課金既真係賤過地底泥

課金嘅錢應該拎去醫吓自己個腦

youtube大把高質片都睇唔晒

要俾錢浪費時間睇呢班柒頭？

識條鐵，黃洋達 talk show 貴過黃子華

睇完你句野 諗起上面張圖

成班扮關心社區呃長者

仲去政治化過民建聯

以前睇過宅文, 見到啲傻仔課金俾班主持玩課金game真係好好笑
課落自己隻game度仲好啦

為左呃飯食 熱狗可以中幾多回力鏢

既生達 何生仇

封左佢囉

個個陳四有份參與份民調？

快啲推行支付寶課金，即刻賣樓課身家

佢唔做可以做咩阿
?

佢咪嗰6成人囉

九成熱狗輕視熱血時報講一套做一套

由朝乞到晚收費台都未達標，搞到傳媒大亨都燥底，早幾日突然出post鬧某主持突然要開會做唔到節目，嬲到佢要專登做一集節目抽水，重講到自己得閒同勤力所以唔介意身處日本都錄多集頂更，句句有骨

然後今日鄭綿滿生日，陳四都乘機抽埋一份話開會順利，好明顯串佢走去開會放飛機，成班熱狗狗鬧狗骨

大亨又係嘅，開會有糧出就梗係開會緊要，唔通靠做節目開飯咩

法子脫衣舞??

法子自身難保，收費台都唔預佢

佢自己都試過趕寫(抄)書唔做節目啦
但係堅忙定蛇王就無人知啦

你慌射撚滿又好忙咩

回力標呀

書展咁好嘅xap水機會
我就唔信唔搞啦

熱狗真係好仆街

已訂 3000

射撚滿係咪又去痴飲痴食啊

依家都變左美羅搬運公司

美羅物流

搞「熱血 CALL VAN」可能有得賺

鄭錦滿昔日都叫做本土派既一號人物
依家搞到咁陰公 熱狗都夠地底泥架啦 仲要俾熱狗撚⋯⋯

鄭錦滿同條長髮後生囡囡去完旅行,
兩個返香港搭機鐵比我撞到

300都未必有啦

多口一句黃賭毒搞到要籌30萬幫佢打官司，佢就風流快活去日本影結婚相同去俄羅斯睇波，都真係幾唔要臉，課金俾佢果班傻仔唔知咩感受

真係閪撚到震，自己闖嘅禍就要搵人籌期打官司，
但係又風流快活去睇波，鳩達又從中抽水三成，
仲捐錢比熱狗就真係戇鳩

但真係仲有好多戇鳩熱狗

熱狗真係勁戇鳩架喎

你比錢佢去打官司

但佢就有錢去旅行去睇世界盃！

屌, 仲比錢熱狗嗰班人, 係咪智力零?

弱能人士嘅錢都cap, 無陰公

雖然我冇睇小龍，但佢好似幾有heart

傷殘津貼都呃, 真係好仆街！無陰公！

普通傷殘津貼 - 「嚴重殘疾」定義：

(B) 心智機能上嚴重缺陷
心智機能的情況，大致上和以上(A)類的殘疾情況相等：
腦器官病癥狀
弱智
精神病
神經官能病
性格失常
其他任何情況而導致失去全面心智機能

咁台仔都1packpack石課比人抽（aj）,
但係人地做節目認真好多囉

邊撚個會入戲院會睇？

我要賺兩億

原來仲有人聽佢節目...

佢地知道真實收看人數嘅
冇人睇嘅話, 佢地一定唔會做

最叻趕走支持者 個爐愈圍愈細幾時至夠 4000 訂閱呀

睇佢地直播E3 老任發表會
六十幾個角色, 佢地好多都唔識, 公佈ridley 果下,幾個都唔知個角色來自咩作品
con 佬如果係度(雖然佢都係廢),應該都可以兜到, 佢好似有玩metroid. 應該知

仲有個肥菜成日懶好笑, 話EVO D人打咁多年都係打N64 大亂鬥
on9 ,唔識又亂up 懶好笑掩飾自己無料到
人地打咁多年果隻係gamecube 的melee

今日課左5000, 聽日借錢再課

佢地做節目只係為搵錢而做
根本唔係為分享、推廣
因為佢地真係唔識，只可以跟紅頂白
講d最最大路既野
好多野都唔識講講唔到

講中晒個台而家嘅情況，根本所有節目都係無負任鳩評

呢條友應該用慳返既錢睇睇醫生

2014 到而家唔知有冇貨咗五位數

肯定啦⋯⋯
淨係去足佢d cap水show 同買野都五千以上

全班陷家剷死撚晒最好, 害撚到我條女人唔似人滿口歪理同粗口.
跟得黃洋達無個好下場

打擊仔條女係熱狗？

好巴閉咩, 我已經按左層樓課金俾佢, 今晚開始要訓街

邊個係你條女

成班任豚 好撚痴線
為左捧部switch將其他廠專sell靚畫面既game踩到落谷底
講埋d歪理 隻detroit 比佢地屌到係一隻只sell畫面零遊戲性既game 目的就係為左捧任豚隻大亂鬥
聽得耐就會覺得佢地係完全冇料 只係擺個宅既牌頭出黎呃課金

有排全個台keep住講switch, 其實佢地係唔係收左廣告費?

盲推架咋我諗
前幾個月 switch出左摺紙皮果隻game
佢地都係咁推 但推極都推唔起

唔好咁快收佢皮啦
等佢慢慢蝕咪好囉

又咁講啦
人地老任要佢推起？

熱狗大撚把人仔, 咪撚玩啦

又唔係蝕佢錢，鑊鑊都係無錢就叫人課金，硬推一堆呃錢項目

佢地覺得自己係業界好大影響力架

咩人會迷熱狗？

又黎梁柒朗熱血時報威力大

新女
之前有個好似好大年紀嘅

通常就係以為自己好撚醒看透世事既撚樣 (我屋企有一隻)
結果成為社會廢物別人既負累.

屌你籌旗打官司條臭閪走去左睇波, 你話班撚樣幾撚折墮.
食好 D, 去加拿大 ... 全部有眼睇都唔識反應.

跟得邪教下場係好撚慘, 屌你人生有意義既只有 20 年
呢 D 神棍屌你老母我祝你長命百歲全家人癌政纏身.

係呀, 我屌你老母呀神棍

有無人知而家伍淑儒單case 點？

錢已袋話之你

咁都要上庭嫁

熱狗仔隊收左2百幾萬都無下文，官司相比真係好少事

想知個官會判佢點啫
射撚滿射左幾十萬落海都係咁

真係判左咪多個藉口叫人課金

點都 win，總之有傻閪課金就有水抽

課佢金不計其數就真係on9

買晒設施，儀器
開大條數

撚有設施，偷影李嘉誠入中聯辦都係用 iPhone

希望係我有生之年睇到熱狗汁柒左佢

死八婆唔要面到極點，熱狗快啲繼續課金俾佢去睇波

好慘
盲粉課比佢去睇波
自己無得去睇

笑左
所以話人蠢係天生成
冇得教化架

班熱狗既心態係咁
將自己寄望去班人度
見到自己供養既越風光
自己就越有面

所以佢地大條道理post呢d清淡相
外人睇係on9
但圍內唔會咁諗

成日呻無錢扮窮R課金
實施上跟本係無生活困難
可以去睇世界盃

收恐嚇信都叫你課金買個收費台啦 兩樣唔知有咩關係

執未呀屌你

我懷疑班熱狗已經洗腦洗到, 一聽到“課金”兩隻字就會打個冷震, 然後神情呆滯咁去課金

課金比佢地，不如請老母飲茶好過啦

爹親娘親不及鳩達親
入得邪教⋯

一講起錢，即刻鳥散，齊心到呢

話口未完 Frank 真係走，比想像中重要快

個 App 連百無禁忌個節目同重溫都cut 埋，應該有花生

番梘 應該一早離開熱狗啦，真係唔知為乜？

走過一次，後尾再返去，重要搞到無左明報份工，成五十歲至失業，結果只係一個幫過黃洋達做主持嘅契弟

係咪反面收場？

都重做埋最後一集，應該反唔晒，睇下今晚講乜

利窮則散

其實根本有啲主持, 都睇得出佢地有心做嘅, 如果自己開channel 做youtuber, 可能會再紅啲, 好過喺個萬人台度做主持啦

例如？

如果係youtube做，咁多年睇怕都有幾萬followers 好過睇住啲假數同面色做人

熱時文雀

Prime9n 佢份，踢都唔走啦

youtube 個競爭好大，不過起碼唔會篤數， 臨天光播雪花都有 3 千幾人睇，確實知道有幾多收視實際好多

早幾年競爭冇咁大，都出咗好幾個搵到食，賣下廣告，食下野住下酒店，都俾呢班人又唔係抗爭，一日到晚就R課金渡日⋯⋯

以可以話黃洋達好識得呃啲死忠幫佢做義工，將做主持都包裝到好有夢想，實際上個台無呢班熱血青年開荒根本做唔起。如果唔係近年開始「熱爆」都唔會多左人清醒返

我動廢時已聽勁game (game 民力量前身),果時KONA仲未走
佢地以前E3 真逐隻game 講,依家都只係一兩隻輕輕講就算

最緊要冇成本，有手足做義工，員工都唔多個，R到課金根本唔會投資番係個團隊上面。間唔中有人出事就再R！總之乜事都係課金啦！

睇世界盃同食清淡晒要緊，邊重有錢投資個團隊

睇到個爐愈圍愈細
由個時同毓民決裂 少左好多人支持熱狗 到而家成日講毓民 消費毓民黎圍埋班支持者

Frank 係唯一一個有心做節目既人 佢以前做明報時做好晒成個網絡 所以佢好多料都搶先一步 到而家佢都走 個爐又再細左
整個收費台出黎cap水 但問心 你俾啲咩節目人地睇 人地個時肯課金俾佢 我諗最少有一半係因為毓民
佢地真係以為自己有料

Frank 被炒後睇得出佢真心想搞大熱時，無奈個台真係搞唔起，節目做得再好都無用，老闆娘四圍抽水同趕走支持者，連自己個妹俾人搞都第一時間抽左水先，智商正常的話都應該契弟走得摩

冇跟, frank咩事比人炒??

簡單講係因為痴埋熱時，用明報公司資源幫熱時出去做訪問、發布會、首映、新產品測試等各種著數，再加上親熱時嘅政治立場，迫公司決定炒佢

唯一有用嘅人都走埋, 得返班社會低下層廢青廢中

其實成個台得佢一個有心有料做 其他全部鳩吹節目
殘獸胃個啲算罷啦 根本一個潑婦 少少野都要放大黎講 點會唔倒米

邊沿化左班無收費節目做嘅主持，佢又唔係咁聽黃洋達支笛，早走早著啦

都係當年勁game有心好多 而且動廢久唔久有5月，可惜跟左末日狼走

因為隻狼含鳩達賓周 含到失左常性

當年熱血少年 抄圖 條友仆出黎話其他漫畫家都有

而唔係去屌自己友抄圖

公器私用
臭名遠播

為咗熱狗攪撚到份工都冇埋

殘獸胃 真係最撚倒米嘅一個人

仲成撚日回力標打鳩自己人

回力標追縱都無咁準

黃赌毒台

都唔知應該話佢on9定可憐

課金旅遊

以前熱狗唔係話唔撚收捐款架咩

bye

啊Frank 應該有

又可以食清淡啲

不知廉恥，早執早著啦光頭達

可以咁樣擺檔賣野架咩

真係折撚墮

呢班撚樣究竟有冇阿媽生架, 生到佢地咁閪蠢既

七一遊行賣乜撚嘢 去遊行買Tee?紀念牙

繼 762 之後再戰樂壇

咁嘅封面係咪玩鳩佢，估下書展要搬返幾多去美羅

貴圈真亂

乜撚野人黎架

佢返份青衣地辦有咩撚野咁忙 忙到連屋企可以放埋一邊呀
工作同家庭都唔識去分配時間 就走去怪屋企人？
（唔好話無怪啦 成段字都意有所指啦 ）

組織重要啲定係家庭重要啲先?
理念重要啲定係家庭重要啲先?

共產黨咩 爹親娘親不及共產黨親
熱狗有咩理念？反骨定係中回力鏢

成功之前我們絕對不要放棄課金

學晒老闆娘，抽老公水都要放facebook ，陳四老婆又係咁

香癲力 d 做圖真係vd好笑，水姓媽媽

真係好用心

40分鐘開始聽，事頭婆呻 6 千幾蚊電費好貴，黃洋達呻近排誅事不順唔夠人訂 prime 又有主持走，可能唔掂到下星期開始要 cut 節目重溫

萬人台都冇人課金，快撚 d 執柒咗佢啦

屌那星，睇波無撚野講都要開節目乞貨金

成日話人地扮可憐(所謂佢地話嘅扮小強)
其實扮得最多係佢地
回力標又中

正所謂熱血時報威力大

電費都蝕鳩埋, 抵撚死

頭先click入去佢個閪prime睇吓，
嘩屌佢老母汪洋噤鳩狼死要人一訂訂半年即收$390，
正常智力邊撚度有人會訂呀我睇Netflix好過啦，
仲想跑數收3000訂閱一炮過收過百粒，
你呢d閪台想人訂真係人唔笑狗都吠

個一半人包括陳雲老屍~

智力正常都唔會入熱狗個網啦
冇人訂係正常

佢真係唔識波架喎

以前有毓民射住
覺得錢易搵
平時大洗慣左

一反面
反映晒熱時實際吸金能力
一收就收人390
相信無邊個網台夠膽開呢個盤口

我其實都聽佢個台
之前話乜難關，d人都肯科水救佢

但睇見佢地sell野d口吻真係
老實 佢點都會話唔夠數，只會話唔理想點點點
下，唔夠人就唔搞？唔拍定d野乜乜77
唔好拍，千祈唔好做

其實搞網台要幾多錢？
最平upload上 youtube一蚊都唔使

佢一路走來始終on9
高估自己既能力
人地一直係因為政治因素先俾錢你(我都唔討論教主)
買你野睇你show係當買菜搭䓤

佢就一直以為佢d野係菜

同教主反面想食人家當不成
而家同退出埋社運
邊有人仲俾面你買d垃圾番屋企

而家咪清楚晒證明左退出埋社運
熱狗只係nth囉

七一連自己名既tee都唔敢著
著件till our dreams come true

till乜撚野呀till
你地退出左社運喇喎個夢想呢睇過？

有撚夢想咩～ 屌大聲啲都唔敢啦

唔發覺就泥書展就喊撚定窮，年年都係呢招⋯⋯

有咩存在價值

算鳩數啦

以前多人課金, 佢地就成日講到課金係觀眾嘅責任咁

真係好高興睇住9達折墮

最想睇佢檔野摺埋，殘獸胃成日老闆娘丫拿

一堆腦殘去供養一對騙子夫婦

書展佢地又吸水喇

唔好摺埋呀 我仲想睇佢地柒落去🤪🤪

2:44 分開始聽，收費台完全唔達標，連一半都無

通宵抄完小說嘅黃洋達，谷埋谷埋好耐爆發想鬧人。佢話做完 talk show 後要連寫兩本小說，本身要用好驚人的速度至可以兩個月內抄完，好多專業作家都做唔到

中間重要不斷有人添煩添亂，啲貓又病，阿媽入醫院，又要安排新節目，然後prime完全唔達標，連一半都無

為左寫小說，放低晒Prime宣傳，唔寫小說會執笠，唔推prime又會執笠，難怪搞到咁燥係咁鬧人

最初目標4000 ，後來減到 3000 ，萬人台即係最多得千幾人訂

仲有過千腦殘訂

你估蟲太唔駛用公餉買完派街坊呀

重要發窮惡鬧人

佢唔係喺戲院有套回顧咩

一半都唔到未必有過千嘅，不過一百幾十都應該有

其實佢呢d少眾幫會式經營既邪教
我當頂盡一千人會科水

一個月100蚊都係得10萬(一定冇)
話抽三成
要交租燈油火蠟出糧
人地花生台好似話過佢地平搞都每月蝕三四萬？

所以佢不斷開cap 水項目黎其實係數㩒數
每cap一舊錢其實係找番上一筆既債
例如書展、年宵

佢咁玩法遲早爆煲
等睇佢挾錢著草

其實佢同佢班主持做嗰啲通宵直播, 係唔係心入面都知道自己同緊空氣講野?

幾千人睇,不過唔出聲

禁佢最新個期通宵片到完場都0課金
成程唔出聲睇佢食零食

完全同意同睇得出數㩒數

回力標日日中

絕對係數㩒數，點解開始㩒唔到要爆煲呢？咪臭係打令一句黃賭毒射左 30 萬落海， talk show 同年宵條數都補唔返，即刻就出事

真係會救佢?

咪傻啦

人地係熱狗既持牌人來架

熱狗最核心成員黎
唔救佢分分鐘爆大獲攬炒

做表面功夫

一罪成就當一次性飛機杯

救完佢轉頭就飛去俄羅斯睇波，多得有熱狗蠢西課金

佢地邏輯好特別架
打官司錢就要熱狗籌
同去旅行既錢冇無關

唔會攞自己錢打官司

繼續課金

佢地好好笑架
覺得課金俾佢既錢係佢地叻佢地賺番黎
點解要我嘔番出黎
打官司梗囡出公數

都係個句唔係政治因素有撚人捐錢俾你？
佢地妄想將筆錢分做公數同私數

講開又講，當初咁強調係課金唔係籌款
目的就係想合理化將籌款公器私用
所以先有大條道理咁去旅行，有好野

幾咁掩耳盜鈴

我記得選舉嗰陣postcard都成舊水
真係我當佢$10係postcard
都有成90係捐錢啦

佢本垃圾失敗錄
係咁抄料賣成4舊
1舊係本書
都捐咗3舊啦

佢地妄想人地係貪佢地d野正先俾錢架

成千蚊位棟篤笑
咁佢真係覺得自己好睇過黃子華

又一年書展，準備睇熱狗表演絕對領域同玩美羅倉庫番

寫過幾套無人識嘅垃圾戲就學人扮專家，日日搵野屌真係辛苦晒

佢識就唔會冇得撈要搞邪教啦⋯⋯

無左黃毓民根本熱狗咩都唔係

佢成日當睇劇睇戲係工作之一
懶到仆街

佢影評要同大眾唔同
之後班戇鳩仔先可以圍威喂嘛
戲又睇左 影評又出埋 抵課金啦
幫我貼課金link

睇過佢評BVS，言之無物唔講啦，佢連評戲都er，真心廢

唔識美漫野評marvel dc
梗係er啦
真心柒

鳩讚mcu
連age of ultron都可以大讚特讚

冇料扮四條

識條撚咩佢

其實佢有咩可以叫堅識
真係諗唔到

食豬閪

反骨唔係人人都做得到

但佢反骨反到自己收皮
咁仲叫唔叫識

人地馮瘻肛11哥反骨反到高官厚祿

執撚左去啦垃圾

即係連反骨都唔識，正廢柴

除左熱狗之外重有幾多香港人知道咩野係皇天擊殺？個封面重要咁肉酸，到底又要搬幾多返美羅

仲有錢攪書展

咩唔搞呀，黃洋達話寫少一本小說都要執笠呀

不過頂多賣到幾百本，都係得幾皮野落袋，想食清淡啲都抆水

我見到一板板嘅書

佢以前係單邊一連數個位咁租, 特別貴

今年係縮到租一個細位 ONLY. 等去書展影佢如何樣衰

普羅就上年就已經係縮到得一個細位

其實「普羅」同「熱血 + 青山」狗咬狗
兩邊都係縮到只有能力租到最平既攤位
(好多書商係一連租數個位, 轉角位又更貴)

「普羅」就爛船都仲有三斤釘, 都仲可以租到一個位
「熱血 + 青山」就要夾錢先租到一個位, 技術性下風

云伯應該過埋書展就會同熱狗割蓆
(仲要借位賣埋最後一批書)

熱狗、陳雲同復興會都無提出書，掛住呃神騙鬼幫手救泰國班細路，忙到出書都無時間？

陳雲應該掛住搞復康電台

咁要預埋殘獸胃至得

走撚開啦佢死肥閪， 咁撚多年都唔撚減下肥， 又為食。 樣柒好心摺埋

咪俾我講中，呢本所謂近年最重要政治著作又係休班警同雨傘失敗錄咁，抄抄埋埋舊新聞就當新書出

哇，往年好似多書啲
仲有無晒漫畫

到時書展係咪屌票屌到人買書

作者個樣都唔敢出, 竟然喺新書廣告度出單仲偕個樣

午夜凶鈴

嚇我唔到嘅，我都唔怕鬼嘅

創作力大爆發

諗起佢係選舉論壇sell本雨傘失敗錄，恨錢恨到

講還講, 唔好貼相

兩姊妹都噤撚醜

個眼袋
好樣衰呀

都幾有自知之名，個台摺左重點樣出書，難怪急急腳連寫兩本小說，標埋個尾會

然後俾人踢爆小說抄wiki ，無得再抄要自己寫咁辛苦，都唔知重寫唔寫好

一本年頭
一本年中都過埋
咁都叫一口氣
吹奏自己到咁

睇嚟佢瀨得都幾金
好奇怪熱血系嘅人普遍上都好似佢咁都係瀨得金
香港過去幾年俾人全方位落藥
或多或少瀨嘢係好正常
但同屬一殿之臣嘅 MyRadio系就完全截然不同，普遍上個個都好似冇黑眼圈
邊個係真正嘅江派嫡系，已經昭然若揭

日日回力標

其實我係擔心係佢D貓

佢地成班好殘，可能冇睇開佢地突然見到覺得成班又窮又潦倒咁.....

班苦主係咪媒嚟
正常都唔會搵熱狗幫手啦

抵制佢所有書
書展去佢攤位睇唒d書
但唔俾錢買

辛苦晒
浪費時間睇佢寫d垃圾

小說都得抄

先要訂俾$390 訂prime ，再去書展買一本書，就可以用 $120 買到呢件咁撚限定嘅 tee ，真係多撚謝晒

出post 13 小時得 2 個留言，正宗熱狗也不屌

柒到

要過三關先有呢件閪衫，又要抬返美羅

佢個page一向都好少留言
通常Like數>Share數>>>>>>>>>Comment數

似是旦簡個字體 再key落去咁

如果佢縮細番做心口咁大既字
免強出到街

你唔like會被批鬥
留言好易講錯野

成班人都好似好窮咁

閪台 + 閪衫

睇嚟好快就會變成, 訂左Prime先係自己人, 好多野都要係Prime先有份參與, 迫啲死忠俾錢, 唔俾就乜都冇份, 買件衫都唔得。個爐越圍越細。

好多野都要係Prime先有份參與？

正常人都唔會想參與

做得熱狗都唔係正常人啦

點著出街

呢d垃圾好撚噁心

其實件 tee 果三隻字有咩意思

我都想知

啱啱又賣小強話 prime 唔夠 2000 訂隨時開唔成，咁慘咪撚做啦

黃洋達今日話prime 訂戶得千幾，已 cut 重溫，嚴重考慮摺台， Plan B 都要 cut 晒全部橫線節目

又話書展後都唔夠 3000 都做唔住，頂你 3000 人訂都收 117 萬，做乜野節目要燒咁多錢

係我唔明定我唔夠熱血

唔明
d 對話九唔搭八？

咁撚慘，唔好做啦～
又已經唔係為社會

古惑仔班泰國拳王嘅頭銜
漫畫新書嘅名嚟

撚會有一千人訂咩on9

咁似最近啲情騙案

事頭伉儷八十日環遊世界抗共精華錄

睇完黃子華就借題發揮做最後通牒

唔係我想做，係你地需要睇呀， errrr 重唔課金就面斥不雅喇

無非都係想果千零個傻仔人人訂多幾份湊夠數啫

原來佢地今年都有搞書展？又話唔做嘅？

面子問題

講到尾要幾多錢咪出聲囉
直接叫個幾百㑼傻仔攤分科水咪算
搞咁多野做乜？

唔通會仲會有外人俾人你使？

其實有啲acc明顯做媒啦
同人講我買十個 等其他人追
講真買4個黎做乜 派街坊都嫌你無野聽啦

同傳銷手法一樣

我都訂夠啦，係時候俾其他人訂吓

剛訂咗三個 PassionCrime

報應由身邊人開始

errrr有人剪左精華版

ER ER ER ER

聽到頭都痛

passionprime係咩來

高級會員?

即係收費版，可以睇重溫同額外多 5 集節目等等

嘩。。。。免費我都唔睇啦
見到佢老婆都唔開胃 仲要比錢

仲有一班傻西撚樣柒頭

搞唔成Prime，咁落左訂個啲人點算？

一買就390 包半年
佢而家話要3千訂閱
再除返每個月接近20萬

班傻仔養班傻仔

其實佢明唔明, 個問題係佢個台根本冇3000觀眾
你咁樣只係捽鳩班死忠, 仲要比說話佢哋聽, 係咪人嚟

佢數埋得頂籠300人左右 而家話有千幾訂閱 隨時都係篤數

任佢篤

可能學上次棟篤笑咁
勸大家唔好退錢

好多小動作 ... 咁緊張做乜鳩

口窒窒同身體語言出賣左佢，睇完都上當應該留返筆錢去驗腦

仲要一訂就訂 6 個月，收人三百幾蚊

仆佢個街！
成班9噏柒頭憑咩收人錢睇垃圾

以前人地俾錢支持都係因為政治因素
你地退出左社運仲cap咩水？

一陣唔夠數就自然會嗌人最後吹雞
緊急呼籲：2日籌旗30個告急熱時

快撚柒D執柒左佢啦

睇死佢最後突然夠三千
繼續開台

係就快啦 狗達做過d咩丫 呃錢就叻

你真了解佢

到時好似熱狗仔隊咁唔夠數都照開，係咪要感恩先 然後大條道理 hea 做

erererererer

留番口氣到時搬書，原箱抬走啦

真係急不及待去書展寸佢倉庫番

今次難度應該高過上年

今日開始啦！

一齊去見識熱狗BOOTH既絕對領域！

倉庫番！

之後就突然夠數，宜家扮可憐博同情盡R

如果唔係為嗰三成抽佣，點解唔搬哂去Youtube搞呢？Youtube仲有廣告分

有心搞有理念要宣傳用youtube免費野咪得

根本就要靠個台抽水養自己

岩岩訓醒，請問執左未

好似係牛佬新書

爆橋夠不雅啦

我係到諗唔夠數唔開，比左錢既蝕硬。
佢地唔洗做就cap一筆?

而家扮執煲一煲，最後唔夠數照做

已經唔係第一次

頭先去望下個 prime 幾錢，原來成六十幾蚊一個月，同 Netflix 差唔多

數㩒數
passionprime都係用嚟㩒書展過支

最後今日、最後今日、唔買走寶⋯

人無恥 便無敵

仲有怕view數露底

係怕呢樣嘢啦 以前一直篤開數
好地地點解要買server自己做 呢啲野要租位 又要買 重要到咁上下個storage 會滿 又再loop
識諗既緊係放YouTube 夠viewer 又有錢收

佢咪同你講唔俾人控制住 所以要自己做server 實則都係cap水

佢本西書派都無人要啦 咪得返d熱狗仔買

簽名會

同某d 雜貨鋪一樣，執足十年

youtube d review唔過50

剛行過，醫生多過病人

咁多書，有排搬

真有膽
租咁大個位

垃圾 ... 冷清到咁

之前好似問D ON 仔籌左200萬

佢地依家慢慢洗

辛苦晒美羅倉庫番

有生意做啦

有觀眾都俾佢d主持屌走啦，一有人屌佢個節目就話唔岩聽就走
特別係conno同小菜

熱狗員工黎

柒民一開始pad果陣都仲有聽下, 之後越黎越on9真係不了

一有反對聲音就屌走人，剩返信眾，做得好唔好都唔知，咁香油錢唔夠，執笠好正常。

"老任世界第一，switch 宇宙無敵 "
"咁有咩game 玩？"
"白貓"

如果佢真係執，我諗可以話成也宅民敗也宅民，
吸最多聽眾因爲pad，屌走晒d人又係pad，屌開有條癮，依家咁少聽眾繼續屌，又可以話係因為依家主要聽既都係信眾，一有人反對就會俾人圍屌。

利申對上一次睇係一年前左右。

柒民一開始真係最入屋既熱狗節目, 佢地食住pad條水食到風生水起, 之後唔記得點解chrono開始棄pad, 柒茶同禿藍又開始分心去玩白貓同FGO, 最後PAD果邊都收埋皮(當然果陣都開始少人玩PAD), 慢慢越黎越少人要追佢地節目黎睇pad/白貓果D, 最後連chrono都出走埋, 唔知佢而家係邊到高就呢

見到鳩達咁真係好心涼

距離滅亡不遠了

佢家下咪瘋狂奶老任，搵位踩sony 同鬼佬game. 得閒就耻笑下pad (不過人地屌佢 佢唔認，話其實佢曾經都好愛pad）

佢地靠pad都呃唔少課金啦

咁撚小氣都有既

成個組織都鍾意斷自己米路

乜唔係話租細啲嘅場咩? 好似同上年一樣大嘅?

真係好on9
大作靚畫面比佢地屌話得畫面冇遊戲性
老任d game就吹捧 話依d先係出game既廠 玩家係打機唔係睇戲
我唔明點解個approach要係咁 奶老任可以幫佢地留到幾多支持者？
仲有個節目叫宅交化研究 但完全唔覺有幾研究
得閒直播下打機 抽下野又一集 想聽下日本方面acg野既新資訊全部欠奉 以前con佬都話得閒去下日本
有d update野講下 依家憑咩叫人繼續課金

其實pad一直keep住冇死
點解唔繼續做？
老玩家唔會咁易棄

反而要扑中下一隻大熱game好難

發脾氣呀

唔知係咪要課金 件垃圾小菜唔肯比錢玩 所以索性踩鳩佢唔玩算數

好撚度縮

唔知實情係咪咁
但見到佢剩係肯玩白貓
因為打關就可以有免費石
條友依樣野佢自己好引以為榮 覺得咁做就係勤力準備節目

唔課金玩有撚好睇咩

Padpadblog都0課，一樣咁好睇，冇心玩應該冇人會迫佢地玩，但del留言+ban人+屌聽眾 有今日都好合理。

唔係話聽眾就唔屌得，但係要專重囉，好似次次唔岩聽or講唔贏人就話冇人迫你聽，節目唔岩睇就走，咁咪走晒囉

叫云伯賣多幾隻淘寶碗啦

班打手開始出post話買左乜
好心啦 呢啲屎橋用左幾多次呀

云伯都無野放佢度賣
就黎又叛變

買左成板書
call左gogo van

返美羅

但del留言+ban人+屌聽眾
幾時既事？
冇跟開

以前pad果陣, live chat room+pad fb page都ban過

個檔入面無人入

依家應該唔使ban啦，得返信眾會睇佢地，你一屌佢地 即刻一堆信眾出黎返擊

同意 講到尾都係冇心做
最撚憎佢扮到成個教主咁
冇料扮4條 靠呃住班僅有信徒既課金維生

宜家開台冇喺熱狗度開

今日見到賊公賊婆屈係個 Booth 賣唔到書個愁樣，俾$25入場真係有賺！

現場有無熱狗賣

倉庫番

passionprime
年宵
棟篤笑
告急x?
搾到班熱狗乾晒

笑死

成日都以為自己係KoL有班死忠跟住
曾經有排成日死上twitch度自己開台(咁樣開台唔洗比鳩達抽3成 )
點知開幾次viewer數都唔滿意(其實都上到千不過大多數500左右,作為一個咁濕鳩既節目上到千都算奇跡),發覺原來自己所謂既信徒得咁少都丟低埋

冇左熱狗果個朵射住,什麼都不是

佢唔係以為自己真係有二萬觀眾嘛?

其實佢呢類講acg野
真係要範範精先得

佢一開始都只係靠pad彈起
其他acg野班主持根本只識好表面既野
邊樣hit咪講下囉但深入唔到
到pad退潮咪留唔到acg fans囉

因為佢地動畫又唔追又唔評
漫畫又唔識介紹
玩fgo但對typemoon一竅不通
成日淨係識講街機

仲好意思話自己係acg研究

靈堂 FEEL

0違和感

無人行入去膽仰遺容

送個奠比佢地啦

鳩達，你都有今日

我睇開果D 全職都係200-500 人睇已可維生
不過鬼佬真係課比你同互host
香港人開twitch 客路係窄,同少人課
老實講,當時佢好似打dark soul 3 ,有500 人已好好

佢地真係無野講到一個地步, 用大半集話點解要開twitch
之後,唔玩twitch , 又一節時間數臭twitch
又用一節時間解釋開下午打機節目...
總之課金喇

最明顯一次係立法會選舉果期，
請左射撚滿同蟲泰上節目吹水拉票，
跟住chatroom有人問幾時有pad環節，
個肥菜好得戚話冇，好串話唔做，
個節目係佢既，想點就點，
chatroom就互屌，有人支持，有人屌
自此班pad觀眾走晒，見大量流失
之後佢地死死氣，每個主持負責一隻game,
做一part,但明顯冇心做，
情報唔講，降臨唔打，9up幾句當做左

熱狗當時個勢起得咁大，唔多唔少都係靠pad,
打降臨確實有過萬人迷，有唔少廣告收入，
而家pad雖然沒落，但熱狗應該快過pad收皮先

cut pad 嗰次好似係趕住收台去睇疤菜(輸波)?

我䑁得佢唔做pad都係順水推舟
上面有人講佢唔肯課金玩
講真唔抽蛋有撚人睇咩
講情報打降臨佢地都係半桶水

當然佢應該估唔到pad會拉走晒佢d人
但事實係大部份人睇佢係因為pad唔係支持佢地熱狗
香港講pad可以話佢地做先
佢地自己放棄左個老本market
以為可以搵到其他野keep住d人

真係又蠢又自大

不過PAD 同 Gungho 唔爭氣都無乜計，日本做開PAD 起家果班 youtuber 都先後沉晒，Appbank 連新宿間旗艦店都保唔住

Pad真係好特別，全世界都話佢執，但appstore長期前3

Btw，果陣d人都叫宅文唔玩就唔好講架啦，on9 corno死都要每集開一節屌game，最後屌觀察，抵撚死。

拎番去賣紙皮

話時話，有無人知小菜係咪以前天天遊戲機機鋪既太子仔？
個陣佢應該未入熱時見佢長期係天天度打躉，係唱錢房，又得閒打下機

淨係知佢屋企係有開機鋪, 邊間就真係唔清楚

據聞係

咁係天天了
間機鋪都汁撚左
當年我成日都撞到佢係度
佢個頭巾係signature 好易認

今年普羅書展有無開？

有 租一個位

咪撚做

就快又賴呢樣賴果樣架喇

村井都係多得pad
以前官方每次開降臨直播，我真係會特登趕番屋企睇
果陣真係全盛時期，後期啲直播都開始悶就慢慢沒落

做恐怖熱線啦

呢張個構圖真係冇得輸, 出面車水馬龍, 入面靜到見鬼

租咁大個檔把撚咩

熱血真係香港其中一個奇葩
話永續基本法 到頭來私怨大過天 完全唔成大事

Pad 神game地位始終無可取代, 以前真係會較鬧鐘打素材, 計體力升level

見到班熱狗起勢踩pad就作嘔, 當初無pad有撚人識你

同反毓民一樣, 忘本同埋自以為是

最撚好笑係話邊個攪自己師傅同佢死撚過，
轉頭就自己攪鳩個師傅又話自己師傅叛變，
但係又攞人地個論述全民制憲去籌款，
係熱狗呢 d 人間垃圾先做得出

老實講 你個網台本身吸引到人嘅話已經會有好多人訂閱啦
成日三日唔埋兩日就叫人課金 鬧人唔課 係人多比你嚇走啦
仲未計你本身節目唔好聽 一係鬧人一係叫人課金一係er...er...er.... 鬼有人聽咩

點解咁簡單嘅道理佢哋都唔明

想知佢地今年書展又要蝕幾多

係架pad事件睇得出佢地班人處世之道
無論政治定打機，都係見利忘義
成班人都係咁既格先會臭味相投

村井呢d咪有d義氣囉
就算pad人氣大不如前
gunho請佢去活動都會出席
自己久唔久都會拍pad片

好似柒文咁咩反左枱仲要特登摷番出黎屌

我想睇食熱狗多D

大家樂剛出左熱狗餐

原板來原板走

村井一見 PAD 勢色唔對就開始做彈珠，重上埋果邊啲官方節目打降臨

汪洋話唔係我想做 係你地要我做
佢講出黎唔面書先好野

熱時核心應該有幾百-1000人
所以先會攪TALK SHOW

熱時係抄D100模式
D100主持拉到支持者去個台,普通人唔會知咩水係陳4但一定知毛EE
政治立場更加吸唔到中產
花生台其實都係無客路,但放YOUTUBE洗錢, 主持係飯民政治人唔要人工

熱時核心應該有幾百-1000人
所以先會攪TALK SHOW

熱時係抄D100模式
D100主持拉到支持者去個台,普通人唔會知咩水係陳4但一定知毛EE
政治立場更加吸唔到中產
花生台其實都係無客路,但放YOUTUBE唔洗錢, 主持係飯民政治人唔要人工

台慶都係得二三百人 點解覺得核心有幾百至一千人
Btw talk show 開始左未？有無相流出

認同 我諗～500左右啦
同埋邊個話政治立場吸唔到客 路線上佢吸到一班而家正直青年 打緊工既人錢
當然你可以話呢群人未必及得上泛民個批中產 但係中產有幾多會課金支持政黨？

Talk show完左啦 佢地無好似台慶咁大合照

Btw 我諗住回埋樓上 所以quote 左呢個回覆

唔講唔撚記得左呢團笑料，之前講撚到自己幾前線，近2，3年除左個鄭松泰入左立會仲有咩新聞，仲有咩作為

咪撚再睇啦果d節目， 垃圾黎既

姐係talkshow仲少人如果唔係以蝗上同獸姑性格實po大合照

我記得張相感覺上多過台慶 同埋talk show分兩日 佢大可以話兩日總和人數都得 但唔可能避免到double counting

不過換轉個角度去講 即係台慶得2百幾人係真架囉 之後驚人再數人頭就索性唔再影大合照

原來個機鋪都執鳩埋

其實幾時既事？
見佢開始由玩票性質到變左倚賴個台搵食

我都唔知，係見樓上講
倚賴個閪台搵食就聽仆街啦
你睇下射撚寧願去開會都唔做節目

果條小菜之前開機鋪嘛，荃灣天天

點解多人d其實原因好簡單姐
棟篤笑係賣黃洋達個名
台慶係賣熱血驚魂
書展係賣熱血驚魂
年燒係賣熱血驚魂
passiontime係賣熱血驚魂

而家係得返黃洋達有d吸金力 同毓民一樣
你賣其他野 人地彩你都傻

冇人搞佢有咩賴？

其實我真係好想知柒菜係咩心態
係咪真係以為自己係一個萬人台既acg kol?
見到佢平時串柒柒 但係一開口就feel到佢冇料到

d100 都有分免費，收費台＋ achieve 同逐個節目訂閱
何況人地宜家係社企
唔會再比人話 cap 水，唔知捐完 d 錢會去左邊
路遙知馬力

見到game界黎講佢同con佬都係走狗黎
上次g zone壇野間接整死人地本書

天天？如果有荃灣機友係度應該會熟
我諗執左一年有多掛
無雞啦，機鋪沒落都係遲早既事
有手遊有online. game , 做老虎機，釣魚機死撚得啦

我未睇過佢做節目，唔清楚
但我以前經常係天天打機，佢俾我感覺係二世祖

一個正常人有工返都唔會靠熱狗信眾課金維生啦

佢地呢類原本係鳩達要對佢客客氣氣既主持
因為本身唔憂可以拍拍走人
而家

好多主持都好似放棄左份工去全職乞課金咁
陳四, 小龍呢啲, 好似由朝到晚都喺度咁

利申:已經冇睇佢地好耐

frank走左其實係熱時摺硬
frank拉到廣告客同獨家專訪

黃洋達口中班電影界前輩其實唔係太睇黃洋達,只係條友吹水
prime plan更加催命,無入到prime 的主持咪無得分,一定反9你

呢個台本身好先天不足
最撚有米的二世祖近民知同埋開鋪教班的小吉

其他都係偏窮

所以好容易分錢問題內戰
d100班野就係大律師又盛,唔收錢捐錢比你都仲得

Frank 自己攪o左檔野, 留o係熱時聽乞米,
課金又要比鳩達抽水, 有料自己出黎攪好過啦

連prime都無佢份，唔走點開飯

但係望住隔離堆騎呢怪都可以開prime節目, 自己有人脈有料比心機做就冇份, 玩偏頗玩到咁出面係人都心淡啦

反而想知狒狒陳四唔撈正職走去全職乞貨金點養到家架

原來搞個prime岀黎係為咗熱血時報再分裂

"黃洋達口中班電影界前輩其實唔係太睇黃洋達,只係條友吹水"

唔係呀鳩達幾時講埋d咁柒既野
佢咁既衰格同材料邊有人會睇佢

我懷疑有一班核心係受薪，搵病蟲太出糧

咪有幾個做主持既 將會參選區議會

以前有毓民大香港早晨1個月支3萬，
件肥狗陳做一節都千幾蚊落袋啦

好似係8千一個月

重有個大叔都係架

之前有講過毓民仲有資助3皮野果時,
陳四做大香港出8000蚊糧好似係

唔會屌， 仲會like 你

條肥柒咁都值8000

人地自稱係熱時第一主持

第一只係值8000

重有得R課金，都入到幾次神七架

我理解係出8000蚊老底

課金照分

地區係有鐵票,點可能打到

當時係因為香港人突然政治多左首投族

盲既都知佢地想點啦⋯⋯

大人大姐如果真係八千底薪真係折墮

好勁架喇，成個台好似再無其他主持有底薪 (唔計日後收費台)

聽啲熱狗私下話佢好九公，見女就想溝，仲要冇錢俾家用養女(好耐以前唔知真定假啦)

個樣都似係丫，以為自己好有才華，好幽默果隻丫嘛

D衫賣唔出要平賣$80件
仲要講到皇恩浩蕩咁，每人限買一件
屌你老母送都唔撚著

搵撚買咩，做地布都冇人要啦

書展出親啲post都無乜客人幫襯

8千蚊老底
全盛時期連課金有幾萬

呢類政治宗教組織一上位大把女上門

你去做個社工仔人人可屌你

youtube唔講得粗口，被投訴講粗口會俾youtube抽起廣告
之前毓民踩場鬧足一節youtube搞鳩my台

閪吱西瓜頭 大撚把廣告

黃咩達

村井打pad 都唔勁，但係好睇呀

魯蛋個邊係課金求屌，妳係有料就唔怕冇人睇啦。

最hit個陣可能有

佢係2世祖呀，仲移民回流返黎架麻好似

一定勁過柒文幾條友先

從前有前熱狗phonein過神駒
話全盛時期whatsapp大group有三百幾人

今日陳云根無遲到 同阿靳喺會展直播做綜援漢天下

要劈價平一半賣書未？
定當紙皮回收好？

書展係可以順便棄書 (依家好似要比附加費)

對住空氣做笑死朕，張相重要係熱時自己出，真係笑死朕

鳩達話有個女仔由細路女開始睇佢本閪小說睇到大
講到好似個5歲細路問房屋問題咁

肥姑肥到

如果話俾個細路女知金錢師係抄網寫出黎會點？

pad我都仲玩緊
老玩家9xx rank邊會棄
係吸唔到新手玩家慘啲
新降臨係齊top隊長都要搞一輪繼勁多野先過到
新手要clear唔知要儲幾耐

真人實況咪睇到鳩達佢地係零吸引力囉⋯⋯
你睇下真正紅既出名既有料到既
例如雲海有一兩年都係d鋪做下節目
係幾十人圍住間鋪唔走

講真你鳩達同班fans吹到佢講野幾掂幾有才華
都唔好話fans
點解吸引唔到其他外人企係到聽你笑死朕？

唔係直播有幾千人聽咩？
佢地唔去書展既？

隻隻手機game都要面對呢個問題

真係笑撚死

一分鐘就覆到人 得閒到呢

眼見都買剩咁多本，重好意思話唔夠賣，擔心要搬幾多返去好過啦

逝去感情如何留得住

班中學雞大曬啦
仲點會咁蠢走返去做熱狗

連自己都呃埋，做老千嘅先決條件黎

加印左咪咁多貨
好似係

口語夾書面語好難頂

國屍對住空氣打飛機

門可撚雀
抵撚死

中間坐喺度灰色衫咪佢地自己友

原來書展可以咁多空間

得鳩達1個仲唔慘

企係度個咋係咪信徒黎？

隔離tvb周刊都仲多人過佢

實有信徒既 不過得十幾個都好意思影出黎

算係最多嗰個節目

突發

汪洋吹雞書展圍神駒食熱狗

9達蝕多$40

汪洋正宗發窮惡

上年獸姑俾人圍，汪洋鳩縮係進入面，
俾人笑冇撚用，今年有曬準備黎圍人

個檔口無咁多人買野又咁多人睇檔
得閒到去搞人 重出手搞人地隻熱狗

慳番俾獸姑搭uber好過啦
唔係又要清淡d搭的士

以仇生性格一定會報警，向書展方投訴

頭先直播果下突發真係

愈睇愈覺熱狗on9

係咪鳩達諗住下年都唔會再攪書展，驚閪主辦單位咩

留返嚟call多架van運貨返美羅好過啦
星期日下晝賣書嘅得佢一檔咁冷清

有無片

神駒fb

仇生直播緊話報左驚

佢叫人幫手cap 低熱狗恐嚇既fb留言

真係精人出口, 笨人出手

咁樣熱狗算唔算踩左界

扭扭擰擰又話唔夠 3000 訂閱就摺台，都睇死佢無論有幾多都照做，唔通退錢咩，而家又玩延長一星期乞多300 個

一早話咗佢唔會摺
如果唔係邊有平台比佢 r 課金

老千編劇作故仔呃錢

同d商場濕鳩鋪仔一樣
成日話執話執 引人幫襯
我由中學睇到出到黎做緊野間鋪都未撚執

300 = 每月cap多$19500
有咁多傻西比錢佢洗
點解要執
佢呢D咁既橋段睇到厭啦

早幾日有個主持都話拍完收費節目黎到場
即係話佢點都開台啦

熱狗仔隊左右特首選舉
打出黎個隻熱狗知唔知醜

又咁講，熱狗仔隊事實係跟倒拍倒解放軍，如果單野係蘋果狗仔跟既我諗會好大單。

肯放上youtube未 睇下幾多點擊

search "黃洋達正老千"

所以話, 熱狗仔隊事實係做到野, 有1單李嘉誠 + 1單不知名解放軍, 計返都係100萬1單。

仲有一單獨家, 鄭松泰生仔

屌那星器材都冇買，用 iPhone 影架咋

放心啦
死唔去既

youtube都唔撚準嘅，
節目咁撚精彩都係個位數點擊

拍到又點呢，對件事有咩影響？

你知道得太多了，已被刪 po

皇天擊殺

邊有人咁痴線，自己定四千之後又三千都做，最後做唔到，得一半又做..... 咁你個bottomline其實係邊？跟本就得佢兩公婆想做！做一件事要人科水都俾小小投資俾小小本！去kickstarter睇下人點昆水做下功課先啦！

條數錯撚到呢⋯⋯

羊祜三千

1. 佢定個數根本係任噏⋯⋯
佢唔會俾條數你睇營運成本
ofcox係因為根本舊錢mainly係分贓

2. 6個月後佢自然會搵另一個名目cap水
而家根本係數㩒數之前講過n次
傻仔先睇唔到仲信佢

邊會等 6 個月，不出兩個月就開神七，然後就台慶

0 唔係個位數

時報個 fb 成 40 萬 like 搵 3000 個人課金都無

無重溫根本就扮出黎
扮慘 博你科水

其實重溫既成本係乜？
真係唔明

有冇熟網台既可以講下

咁似啲呃9人投資或保險
定價好高嚟個75折
見大家無米再5折
但係其實都仲可以賺到笑

擺上 youtube 咪低成本囉，
storage 同 bandwidth 都唔使錢，
不過冇得篤數

我想問既係佢地而家所謂既營運模式
成本係乜？
例如整重溫
邊度要用錢？
請人做？
器材？
server?

點解要3000個俾幾百蚊加埋成幾十萬？

獸孤：我條數你知咩

交租同埋企業版livestream

養兩隻大種乞e都夠

最新好似話差三百個

睇死佢點都開落去啦

交租都關事？
乜個project條數要cover埋個台既基本開支？

咁不如直接哎告急籌旗算啦⋯
扮乜撚野啫！

咩狗仔隊
咩鳳凰計劃
咩少年軍
咩n週年台慶

全部都係為數㩒數！

一早預左佢點都會開
得50個人訂都要開
唔開就連僅有收入來源都無埋
到時就食西北風

佢宜家吹多300都係想叫班信眾加碼
唔係以為仲會有新血下化
有心訂果d一早訂左啦

根本一定開啦
佢都宣傳緊有主持拍緊passions crime內容

吹班信徒加碼 咪即係上面張cap圖講既野
半年後又要佢地買4-5份睇啲add on野？
咁除非你啲add on野呢半年入面比到值得既內容囉

好啦 咁無買既 你又點說服佢地買？ 當你本身有重溫變到無重溫 連而家有既基本野都無埋 可能連佢地接觸個台既機會都無

咁我相信一定有班"無課"支持者
一直口講支持但從來唔俾錢
佢地可能真係搵唔多或太細個

鳩達咁做係為左逼呢班人變做課金支持者

出完 PassionPrime 又有咩新野吸乾班信徒呢

好期待

今時今日仲支持熱狗既人
到底係咩心態

講真, 以佢地性格, 就算真係夠3000人訂呀, 都扮唔夠數, 出嚟告急架啦

琴晚花時間重溫佢死對頭神駒台..........佢集集都4個鐘長我無能力睇咁多集
聽返爆熱狗料其中一集係講X眼哥哥痴飲痴食+懶落區+熱狗呃課金但無幫在囚義士.....

建議大家兼聽,唔一定要聽對家,泛民左膠台都得
不過理解多少少佢地起因之後又令我好鄙視熱狗........人地果時碌撚出錢出力出名幫你地熱普城....但汪洋知道選舉派彩自己無份之後割席仲快過泛民不特止,仲要屌返碌撚轉頭反轉豬肚.......想問下咩心態?點解可以忘恩負義到咁既地步?唔講任何政治立場剩係咁做都好影響佢自己名聲.....慢慢淡出碌撚影子唔得?一定要反佢同迫害返佢?

係架
知道佢地d野正常有腦諗既都知邊個仆街

熱狗成日話自己有義氣，
不過柏洋出事就搵當值律師攪，
鳩達夫婦就去旅行食清淡 d，只係熱狗不願面對

啱既 但應該唔會有太細個而又係熱時fans

咁一定會迫到啲 但相反都有啲被迫走

打告急牌

快撚啲摺左佢啦

冇喇
事已至此成班上晒賊船，咪做埋賊囉
想自己好過d咪不斷催眠自己
當自己係綠林好漢

共犯心理

根本就係痴線點解明明自己理虧仲可以咁理直氣壯.......我都唔明點解當時好似無咩報紙報內情咁,反而要聽網台先知有呢D事,係咪碌撚同淚曬雪廠街一樣比人掌握玩幼幼既黑材料?定熱狗可以操控佢大陸親生仔生死?
我唔明碌撚如果有心整死佢地一早對簿公堂/搵左膠生果報專題爆料啦,人地都算半放過佢地,到今時今日仲可以大搖大擺彈下彈下

呢一年半載差唔多打盡晒悲情牌吸水（佢地最鄙視既賣小強）
唔知之後仲有乜招數出

仇生有樣野無講錯
呢班人越窮越見鬼
醜態畢露

都要搞清楚多一樣野
主流報紙唔會報毓民同汪洋新聞 佢地覺得浪費版面

我諗大部分人都唔會明點解會咁樣割𥱊 根本百害而無一利
選完分開返 大家各有各做應該最好 去到啲重要議題再合拼返咪得

根本呢個Project一的成本都無, 又係個班主持, 又係對住個爛鬼cam拍節目, 一樣有重溫(俾錢先有得睇).....根本係收一個賺一個, 有條熱狗問半年後點, 半年後無人訂都無所謂, 無成本又可以呃錢, 點解唔做?上次聲稱一日都籌到30個, 點會唔夠人訂?

佢呢次撲成球野我諗係用來找書展條數

回應上面
其實好簡單
鳩達想話晒事
想食左成個熱普城
甚至本土個餅

佢覺得佢有能力咁做

你回顧鳩達點發跡
由咬台到人網到熱普城
不斷痴->坐大->拉隊拉客走

你問點解咁唔合理
佢就係咁既小人，真正借社運撈油水

其實係,根本只有永遠利益,黃之鋒都只係低調地寫左篇"不意外",都無話要同泛民決裂
到底當時汪洋係咩心態?好黎好去淡出咪得?係佢份人心高氣傲,覺得當時借左碌撚名聲係好委屈好醜?定係碌撚不斷係圍內侮辱佢同唱衰佢?
人地打滾左咁多年有好多聯繫同政治本錢,即使唔岩傾拆開都唔洗屌,講聲話專心搞返課金既報紙同網台,4年後再見唔得?
有無現熱血/前熱血成員入黎為我解惑,定我應該聽返邊集網台?謝謝

明顯啦⋯⋯
年宵+兩年書展+年宵
剛剛好

唔講佢地啲過去同政治
單純講生意

佢地又冇plan 拓展新客戶
但對舊有客戶唔好，不停搾壓，乜都要講錢
實有人反感，或俾唔起而流失
咁人數有減冇增
佢再進一步搾壓剩低嘅人
呢個係咩生意手法
有心長做會咁做咩
嗰款似搾到剩返嘅人都冇得搾之後就走左去嘅天仙局

可以參考邪教點運作
個生命週期真係差唔多

有咩話晒事呀
由選舉完左 都四分五裂啦 咪又等多4年囉
個餅就喺度 毓民個時有議員做 驚你唔夠食 佢食飽左 再俾佢既餅你鳩達

咁選唔到 佢都係收返佢個餅咋wo 毓民支持者重有其他野食俾鳩達
你鳩達何得何能想食埋毓民啲支持者？
要一針見血既野 又唔見佢講得出 社運又退出埋 咁你咪圍埋自己個爐姐 但你內部班友又久唔久清算下 個爐愈圍愈細 重點可能有新血支持passions crime

其實都唔駛再聽 大概既野你都知道 係有啲細節位唔知道 但呢啲細節位唔太重要啦

我認同上面巴打講 根本汪洋以為自己好得 想食晒成個餅呢個論點
再加上陳云根條傻佬及其弟子搞亂檔 可能俾左錯覺汪洋覺得今鋪會搞得散毓民掛

先唔講後生個班, 上左年紀最捨得俾錢捐錢個班點會反教主跟你汪洋? 真係唔知佢個閪腦諗咩

但我都真心想知當時情況,如果作為男人,當時碌撚係不斷係圍內侮辱佢唔夠料,係隻狗etc.忍唔落啖氣好正常,因為教主有太多太多決裂紀錄,好似不斷去扶起同幫助唔同既人但最後又散

當年社民連就主流報紙肯報,大概都知道佢地係因財失義........但呢單真係睇到R哂頭
無論利益定名聲發展都係碌撚益緊佢地而唔係佢地幫緊碌撚,定係碌撚重口味指名要XX獸胃?
唔係既我真係想唔到有咩理由要去反一個係利益上幫到你既人,同埋情義上亦唔應該做得咁明顯去忘恩負義,所以睇哂成件事之後我覺得神駒既行為雖然好幼稚,但熱狗今年蝕到入肉係現眼報同種下既因果

佢地啲分裂內哄我就唔多想嘥時間去搵嚟睇，但時間證明同毓民反面嘅大部份都係仆街，你睇下廢陶、長毛、熱血、國師而家講同做啲嘢就知。

唔講以前 淨講毓民同熱時時期
都幾肯定毓民無侮辱佢地等人 嗰時蟲太 陳云根重有喺毓民度做節目 鳩達都有上myradio替過下工

時間序上 喺熱普城敗選 毓民唔再俾三萬蚊一個月熱時買佢大香港早晨個聯播後發生轉變
個時開始又講毓民選舉時點點點 我諗鳩達覺得可以將責任推晒落去俾毓民 再帶走埋毓民支持者 即係想食晒成個餅

如果毓民真係又侮辱佢又盛, 鳩達一早攞出來講啦

到今時今日都話毓民叛變, 叛變左的乜又講唔出, 毓民做過咩對唔住佢地既野又講唔出, 來來去去就係話人停止支助佢個節目

三萬蚊單嘢，蟲太被流出個錄音講得好清楚，佢話三萬蚊事件係熱血嘅底線。熱血當年有咁多支持者都係靠毓民，甚至蟲太選到入立法會都係，而家缺裂左，時報同熱血肯定要縮㗎喇，淨係光頭達、蟲太、四眼仔嗰啲可以吸到幾多支持者大家心照啦。

謝謝巴打回覆......其實我一直係CD ROOM,係見到神駒件事太多太多睇唔明既社運人和事先忍唔住入電話NO開AC問........

我想再問多一樣野,有無人知道網台其實佢地點請人,特別係撰稿員/文職/support位,我jobsdb永遠search唔到mihk,myradio果類網台公開請人,同埋想問下佢地係返5天工作定24小時on call,有咩福利同人工...........

求教有任何識路數/曾任職既巴打回覆.........如果有機會再轉工想做下一些support位例如係畫下圖表統計分析同睇社論資料去幫主持做功課比佢地開台,定係班主持係自己一個人做哂成個節目research係唔需要請基層文職,因為我睇啤梨晚報既剪片真係99%轉自蘋果動就由得班主持自己UP到收工,謝謝

鄙條毛視咩

成班中二病, 人地做咩都屌同睇唔順眼, 踩低人抬高自己, 吹到自己點有計,
點知一落手做就碌撚, 屌人既野自己做返晒
如果你敢話佢, 以前人多仲會屌返你轉頭, 面皮厚過地殼

最睇唔起佢地話神駒講過港獨，有無都好，咁做即係希望港共出手鏟除神駒，但熱狗明明係反共，但到出現私怨又希望港共幫你手，屌呢班人乜撚嘢心態。

明明李政熙、英軍同方智龍於當時全盛時期的熱狗最有台型最衝得，偏偏鬥走佢地，英軍辭退就為生計。而家剩返班廢柴

柏洋仲撚on9，明知被賊公賊婆同蟲態搵笨柒當傻仔，仲繼續依附熱狗，除了話佢on9，就係佢係呢個社會的失敗者，冇學歷冇料到，茶記侍仔一名，幸好有蟲態收佢做爛鳩社區主任就覺得熱狗肯收留佢就大恩大德

敵人的敵人是朋友?
可惜當左自己係蔣介石,自行斷症邊樣係皮膚病同心臟病......
想人課金唔緊要,但前提真係唔好呃一些真心幫佢地既人,依家咁樣爆出黎原來班人係會好似泛民糾察咁出賣自己人,仲要呃錢,推人去死.........咁樣個個都心寒個名臭哂仲點吸引到人?

我聽神駒台有個常用TERMS叫"中哂回力鏢",真係幾應棍個形容詞

大家冇提到,其實選舉期間同選完之後一段時間, 熱城搞清算可謂搞到大家都風聲鶴唳,熱城一路掛住毓民既排頭去搞左好多人, 有事就入毓民數,有著數既就係自己行動, 毓民幫兩條撚樣出面都好多次,次次都另到本身既老友反面, 我亦相信有部份佢一定後悔,為左呢班咁既人反左面.但冇得返轉頭,唯有撐落去.

其實成件事佢地都計得好盡,而且係計得好岩, 清算排外行動一路進展順利, 先旭鳩毓民身邊人孤立佢,繼而挫港大幫,有事就入毓民數(如唔幫四眼助選開名屌).

佢地需要一個有地位既人造王取代毓民,而呢個人又難以起飛腳. 再加埋蟲泰有左議席有資源,可以養起更多狗壯大勢力...

什麼kevin wong, 容樂其個D 曾經都想反熱狗但效果真係接近零...

正當黃洋達以為自己可以成為本土派龍頭之際..就係計漏左隻馬(仇思達)....

成件事即時大逆轉, 呢樣野我諗大家都冇得爭議. 真係單靠一個仇思達.搞到熱血公民雞犬不寧,另到佢地要放棄清算計劃,萬人台被指篤數,蟲泰錄音被公開等等,.

呢方面都應該佢地計算唔到既.亦都係揭起熱狗收皮既序幕

基本上神駒的常用詞有:
"陳法拉", "打機達哥"(笑波子少左用), "回力鏢"

依家少左唱一些改詞的歌

啤梨前晚節目屌左，我好認同。佢話而家熱狗入面好多係自以爲有抱負但無人賞識，低學歷嘅失敗者，加入熱狗係想搵人認同，刷存在感。

蟲態錄音單野，應該都要靠內鬼畀神駒（或益友）先可以公諸於世
同埋多得法國佬，雖然佢說話組織力差，但佢所講的客觀事實足以幫神駒重創熱狗

立會仲投比佢
以前投泛民都覺得柒

但投比佢真心覺得後悔

淨係睇熱狗點對法國佬已經抵屌

英軍走之前都有被清算
唔知幾時講左句野有人唔岩聽就要鬥到佢走

英軍自己本身生左個B要搵錢養家先走人, 走之前屌鳩藍鳳凰同三國友阿支阿左教人做節目(可能忍左好耐), 鳩達等英軍一走即刻屌鳩佢背叛組織, 劃清界線

投畀蟲態都因為教主
個陣我拉票叫舊同學唔好投朱閪投蟲態，有好幾位同我反面，不過反面事小，當時我認為仲投畀泛民的人係腦裝屎，到而家都係

仇思達邊有咁大影響。

主要係黃洋達自視過高, 以為自己好有政治魅力, 就算做反骨仔反黃毓民面, 大部分人都會選擇企佢果邊。
結果, 佢失去左:
1. 黃毓民支持者
2. 有正確思考能力嘅熱血公民支持者
而呢班人正正係最好有經濟能力嘅人。

留低嘅人都只係得番「冇正確思考能力嘅黃洋達支持者」。

個陣李政熙兜口兜面屌黑警，黑警都淆底；而家就輪到首領鳩達淆底

個班網路打手(遊魂). 跟本全部都係利益,一路話唔識個班人,點知比人踢爆個個都識,越踢越多人.

而陳秀慧呢條八婆,成日掛口邊話唔講是非,跟本所有是非都係由佢而起(你睇佢小小事就清算uber司機就知道幾撚仆街).有時睇佢D 留言同平時講個D野真係好撚火滾.

例如篤灰,恐嚇某人有相有證據(衝擊立會),除時可以交比差佬.

屌你老母一路話唔講是非,一路就將成件事加鹽加醋講十次,最後加返句,都係唔講人是非就好撚似真係冇講人是非.

上年書展係佢衝出黎柒,話人地唔係讀it唔好屈佢地篤數.你老公都自爆條數篤出黎架啦.

如果以上既佢都真係無心之失而發生既話,咁呢條臭八婆先係最恐怖既一個.

除時反毓民呢個計劃,都係佢無心之下諗出黎.(你見佢點批鬥my台marco 同拜年既態度就清楚)

最主要係神駒踢爆佢篤數, 我諗之前都無乜人會質疑熱狗有一萬幾千支持者, 點知得個幾百友, 重有撚人驚你網絡清算咩

但你冇得否認,係香港,直播講呢d野既可以去到2-3千人有幾多個人做到?

唔係話佢份人有影響力,而係佢有能力令到件事傳播出去.

有萬人,不過有9700人係毓民死忠,另外可能仲有1萬係上左年紀唔聽網台既現實世界老港FANS.....

所以300係一個保留數,聽返舊果集夜間熱線有個外國南海人phone in先好笑,佢話用緊另一部手機上緊facebook課like,神駒即時抽水警告佢唔好篤數,下次用一部手機好啦

所以分分鐘熱時果邊根本分分鐘連300人都無

出面有po話好多人吹奏隻馬
講真佢其實政論我真係wfc
因為都係踩場既二手觀點+pig fight
佢以前點我得鬼閒理
總之佢踢爆熱狗就全城獨家
篤數爆錄音訪問退熱人士清算受害者
全部有理有節有娛樂性篤爆左熱狗呢個神畫
熱狗社運起家退出社運連議會抗爭都無埋
玩走入社區呢D建制飯民路
昆票成功養組織

鳩達同熱狗既存在令神驅係爆大鑊果期多左好多人識同開始聽, 再加埋果陣又咁啱書展果期, 成班熱狗同殘獸真係神助功黎, 冇佢地, 神驅都未必有今日咁多人識

其實熱狗係亂撚哂. 其實近期仇思達已經小左好多講熱狗.

前排講泛民同小麗老母, 最近都係講長毛.有時搭單笑下陳雲,而或者幫下D地區人仕講點比人迫害/迫走

對熱狗都已經冇之前咁硬,你咁樣搞一搞隻顛馬,我覺得仇思達個痴線佬係會放低哂所有野,依家開始會變返次次之前咁屌爆你熱狗.

乖乖地呃錢搞passionprime咪好囉,係要自己羅黎賤

我諗熱狗係雙登敗走應該都係一個重大失利
熱狗選舉不嬲都係高登時事台靠分身人多惡哂 後黎唔知做咩D高登熱狗有部份反目，水泥隊開始俾人圍屌
連登就梗加唔洗講，班熱狗吹到依到係本民青開既 旗都唔洗插
熱狗冇哂網路平台宣傳變哂死狗咁

去膠登或者tvb討論區la

半夜播雪花都3000幾人

唔會, 佢會咩?
錢唔係問題,
只係有人支持做靚盤數比金主睇就得, 再比錢投資
再緊要有人睇.

租金要錢
拍片要錢 (人工, 道具 )
整網站要錢 (programmer 人工)
server要錢 (compute, 儲存, bandwidth)
livestream服務要錢
Admin人工

一個月10幾20走唔甩啦
在商言商個subscription fee都好合理
不過而家d人係"塘水滾塘魚"地支持，多過d人想睇佢d內容囉...
佢d節目有咩咁吸引先...

免費無重溫，係一個叫人比錢既重要賣點
因為可能唔一定live有時間聽，又或者d內容吸引到你要一睇再睇
所以搞premium會員一定係要扣起呢個功能

但呢個都係雙刃劍，你扣起哂d內容，其實變左少人睇左，你個影響力點都低左
好多外國youtube channel搞premium都係失敗收場

其實條數既問題上面巴打講左
你講個堆開支好多項都係本身已經有開支黎
唔能夠完全將呢條數轉移去passions crime 度

其實收錢好正常, 就算你熱狗一開始就收錢都無問題

最大問題係你一開始就屌鳩其他人收費, 收捐款, 賣小強, 有咁大力屌咁大力, 依家咪受返晒囉

求解說賣小強意思?賣飛賣廣告?

賣悲情

咁佢要提升質素，加多d節目，就要一定投資既
相信而家d主持人工都係不如樓下個看更

搞左premium，起碼d人工固定d，唔洗靠乞課金
網台收支又有固定數計

睇返唐伯虎點秋香, 周星馳同梁榮忠賣身個段

簡單講: 賣慘情

好似係出自星爺套唐伯虎點秋香入面佢為左入去華府同另一個人鬥慘果part

"咁佢要提升質素，加多d節目，就要一定投資既
相信而家d主持人工都係不如樓下個看更

搞左premium，起碼d人工固定d，唔洗靠乞課金
網台收支又有固定數計"

你真係覺得紅字果D野佢地轉prime會可以做到?

咪撚玩, 熱狗的節目有閪質素咩

咁課金肯撚定會保留啦，只不過意思係出人工比主持有數得計
我講既"提升質素"可能只係個佈景靚d，d內容有準備d，出下外景之類
咁你搞得收錢，呢d小投資都唔做，下次就連死忠都唔會比錢啦

佢暫時係講而家既節目多左一節俾crime既人睇 同埋可以睇重溫

同埋佢crime既節目唔係全部主持都有份做

班死忠就係會照比錢, 如果唔係點算死忠
我覺得收完錢D節目都係咁上下, 有需要時賣下小強又可以拉住D人課prime
然後又可以食清淡D

佢D政見真係一般
但佢贏在講野清晰,同埋識整理同引導受訪者,有時D人講野真係1999

如果佢拍MIHK林匡正(少少漏口,係啤梨晚報多數做紙板果位).......應該幾好笑....

以前睇轉珠間中都聽埋鳩達
撇除政見 鳩達講嘢起碼有紋有路
佢隔離啲騎呢怪唔掂點有人聽
幾年前都有返工聽大香港
鳩達落街站 剩低班傻鳩
咩alvin柏洋讀報紙都讀到1999
搞個台都要講嘢班友似返個人先得㗎

當初聽佢都係覺得佢講野技巧唔錯 後黎係咁鳩er er到都唔撚知佢想講乜

鳩達係燒山毓民train出來，加上本身有口材
講野起碼點都有頭有尾，重點係由個聽眾既角度諗返自己講緊乜
有d主持好似當兩個人傾計咁

最近佢好似冇得做社區主任， 求指正

十分同意「咁佢要提升質素，加多d節目，就要一定投資既」。

不過佢檔生意好與別不同, 乜嘢都眾籌咗先。
正常搞生意, 投資 (淨支出) > 收支平衡 (收入 = 支出) > 賺錢 (收入 > 支出)。
佢檔生意, 賺錢 (淨收入) > 投資 + 賺錢 (收入 > 支出)。
個先後次序好特別, 可以控制到幾多$落袋, 唔會蝕。

就算係「賣樓花」, 你都要投塊「地」先啦。
自己乜嘢$都唔肯出, 就要人俾左錢先, 一定要賺硬。
搞個「狗仔隊」, 眾籌2XX萬, 原來唔係Long Run, 係一次性。
同倫敦金一撚樣, 收左$, 唔洗交代, 就話D $冇晒。
仲好意思問人拎完又拎!?

要提升質素, 就應該自己拎自己$投資, 唔係問人拎人地$投資自己生意。
仲仆街過倫敦金。

佢應該係做地辦主任 唔係社區主任
社區主任個堆係鋪路選區議員

田景梁柒朗算係熱狗之中比較順眼個位，其他人甩頭甩骨

班友做節目咪又係ererer，曬氣啦
俾錢passion crime正水魚

李政熙阿方志龍咩事俾人鬥走
睇佢地myradio既節目講野幾有台型

熱狗仔隊係有出一本書所謂報告
但係只會得金主拎得到手 唔會公開

仲猶疑緊嘅朋友，咪比我拮幾吓試吓性交轉運！
如果最後覺得真係唔得嘅話，你咪當比呃左一次，唔再拮囉！

朋友係用嚟呃
sosad

笑左
咁sell人野
content is king 呀！
俾半年你

明知你地做緊垃圾叫人俾半年時間佢地呃你錢

咪就係
free 幾集出黎先, 好聽我訂十份

唔使諗
佢地一定跟番之前選神七式找數
例如我入選prime就會點點點
做左就等於還左架喇

然後節目依舊當冇事發生

香癲力鬥作大訂passionprime

笑撚死

大家一齊訂十年passionprime
鳩達fatfat

頭先睇Facebook, 熱青城班打手依家內鬨屌緊獸姑

原因？

仲有獸胃割蓆 post，乜撚都唔關佢事

有個咁嘅老婆真係報應

好笑係有人like

點止 like 呀，下面幾十人留言撐佢

癲婆一名。
上世做錯咩事

有口才

笑死
娶左陳獸胃就係最大既報應

學佛學到咁燥嘅?
係咪因為拜多傑雄登?

鄭蟲泰，你係唔係男人黎
個老婆俾個閪婆屌話廢人，單單打打
冇幫手搞熱血，係我就即刻出熱狗

Netflix 可以四個人分

學戰鬥佛掛,我佛你

佛佛佛佛

佛佛佛佛狒狒狒狒發發發發
猜一人

陳四個女？

netflix就一份月費四個人分
prime就一個人俾四份月費

嗰時英軍走9達點鬧佢
冇睇到
英軍算好忠心都鬧

其實英軍應該無反面 睇法子fb仲有合照

我都覺無反面 純粹生左小朋友 靠課金等仆街
不過佢臨走前屌三國人物個堆人 應該令9達有多少損失左呢班人
不過三國人物真正割𥱊係年宵賣淘寶野 之後俾蛯屍話佢地抹殺左佢生計就反面

三國人物係咪收晒皮？

佢同陳四果D仲係好friend

拿兒童弱能基金果個？

其實以香港人特性,雖然神駒爆叫熱狗好多醜聞但正路過幾日冇人理,獲獲都係獸姑走出嚟發癲搞到大家都記住

仲要獸姑成日冇啦啦串鳩神駒eg屈人收支那錢/會考出貓etc,而神駒份人咁癲同一定會報復,所以先將熱狗打殘

獸姑都有唔少功勞

表面無反面咋，英軍走果排日日share content網站鬥氣，串黃洋達口講就新媒體運動，但自己又share 蘋果同成日講TVB

我想講獸姑咋
學佛嘅狒狒
成日發達食得清淡啲

冇左毓民，熱狗有咩牌頭
唔係“意”為自己冇毓民入到流呀麻

而家好似興訂十年

痴線 是但up d野叫親戚朋友睇都唔止呢個數

佢唔放上youtube 個d免費平台咪要hosting fee

精華咗都無人睇
情何以堪

佢有放過上網，不過就係冇乜人睇囉。
成個台隨時都係得幾百人聽，政治能量一早冇晒。

依家成班喺度食政治綜援，黃洋達再計撚錯條數就係書籍太多。佢而家已經無路可退，出到去邊個請？佢同佢老婆點可以再有其他收入？

聽講今晚嗰個神駒會爆大鑊，我真係想聽下到底起咗啲乜嘢出嚟。

屌pad 班觀眾 就夠痴線啦， 屌班最鐘意課金既人 pad個陣先係個page都click入去地個網 個時pad既課金風氣咁盛，跌1pack比妳容乜易。 話時話我都未見過d台灣大手要乞課金既。

輸到仆直
輸直太多

LM

個時仲有bonix 阿b 而家法子 仲有打拳個女仔
直播佢地打下機，化下妝，運動，做下選舉野 好過
拿，起碼妳話唔課冇得睇佢地我都會考慮課。
每日1個鐘bonix bb讀書比妳聽 我即課

睇女想睇法子？
睇個秀姑打令你睇咋

之前仲有其他女
咩人事部嗰啲
冇哂

係話仲有人事部

鳩達輸到按樓

唔敢跟太貼, 按樓可能想買多間

sod.佢肯做呢d節目我課一舊。

熱血yoga 搵晒正個班去

係咁有錢就好

到時話攪熱時攪到按樓
支持者仲課得勁

兩三百友
仲隨時大部分窮撚
課得幾多

你地知我數咩

又話 2047？

咁會唔會係按樓投資多間

d籌款攞黎供樓？

可能去按樓俾首期買多個單位然後收租

書展又蝕錢
點供樓

汪洋按樓做乜就唔知，不過passion crime 條數預cap 100個度就肯定係用來填番筆按揭，因為所謂既新野同佢依家做緊既野係一模一樣，即係成本無增加但係cap左100個落袋

按樓達
交通達

passion prime籌117萬

按樓通常6位數字

其實冇咩用
damage is done
佢地收皮咪化整為零做怨婦囉

你覺得佢地會消失or改邪歸正？

神駒係咪有嘢爆？

好過有個組織cap人水啦

無論點都好，熱狗繼續幫佢地供樓啦 記得買多一百幾十份passioncrime

按埋層樓都要咁乞錢法，個台到底有幾唔掂

想用呢筆錢贖翻層樓

唱足幾又2047大限同支爆，點解唔直接賣樓

早幾年佢地搵到錢入面有人cap 水有幾出奇

咁仲撚衰, 熱狗成日話 2047 大限,
要支持佢地永續基本法, 保住你層樓,
咁仲買樓

永續passiontimes
保住(鳩達)佢層樓

永續 Passion Crime 按樓救港！

拎呢個口號黎宣傳咪籌多幾十萬囉，按埋層樓課 Passion crime

啊!!... 越開SHOW越窮...層樓係交通

潘杰=9達
霍紫泳=閪婆
美容院=熱血時報
美容卷送袋etc=一堆籌旗project
娶到霍紫泳=永續基本法
阿勇=一眾課金嘅人

醒吓啦阿勇

層樓按左俾銀行～

連文匯報都係益友

睇到咋打手留言真係笑撚死

屌你老味前排69蚊沒入貨
今日升到上180
錯過左騰訊，今日又錯過左passion crime

巴打 重有機會幫佢贖樓呀
8月5先收「正價」

我買左十年 一陣叫埋死鬼老竇買

180一個月

睇下佢 6 個月之後又有咩新藉口

唔講半年咁長遠, 計番100日後可以整個百日宴, 課金最多果D先可以出席

180蚊個月 我幾隻特價av好過

又整咩神七 生日課金
其實我好奇 而家班傻仔俾左月費 咁之後會品會課金 或者課金既額會唔會少左

鳩達: 呢班傻仔咁on9俾月費, 有晒明確目標可以針撚住佢地黎吸金, 要同佢地講: 你地課金唔係為左我, 而係你地需要去課, 應該去課!

$180

送$180比我我都唔聽囉

再推貴d啦

原本10000蚊半年
而家390咋！

$980 同十萬九千七係無分別，都唔預有人會俾(當然無任歡迎傻仔俾) ，只係想在短時間呃盡最多的 $390 ，似乎真係好唔掂

之後間唔中台慶呀、年宵呀搞下限期減價又變返 $390 ，到時又可以再呃一筆，真係永續 passsion crime ，最緊要贖返層樓

幾時收皮

一個真人都冇

俾神駒篤爆，重唔拿拿聲扮加價，呢幾日cap得幾多得幾多贖返層樓

一早出呢招咪重咁難睇囉，而家好明顯係 cap 一水，如果一年內摺台唔知有冇得賠

點會賠呀
到時又搵一堆人喺fb度講 唔退啦 成班傻仔就跟大隊啦
佢地不嬲套手法都係咁 台慶/棟篤笑賣飛都係咁 而家呢個又係咁

要佢即時收皮係有難度，但隨著佢荷包越黎越乾，好快可以邊緣化佢，講真，香港地要佢死就好難架勒，但要佢一世冇出頭其實都唔係一件咁難既事

氹啲支持者講之前其實係早鳥計劃

中大email 都抽光頭佬水

俾人爆哂咁多野
推個爛鬼計劃都收到百幾萬
咁多人冇腦定啲人咁有錢

倫敦金
寶藥黨
電話黨

大把人中招
蠢既人唔中呢樣都會中第樣

健身會籍騙案至會咁樣用筍價引人一買就買幾年，結果係點心中有數

我覺得佢㩒住搶

??

係佢，前兩年三國志大戰出四
肥菜就係節目度睇死隻game冇人玩冇機舖會入同好快玩完
結果呢？隻game一出大熱，香港由得4間入變到而家有10間，一出頭半年要排幾個鐘先有得打一舖，班資深玩家個個買機票去日本打

走晒啦，叫法子出嚟做籌旗囉

佢接客一晚可以搵幾多？

BONIX果時退熱係咪和平分手?我唔熟佢地既關係但都幾鍾意佢

冇留意好耐，好耐前個咩狗仔隊叫人科左好多錢，依加單野搞左咩

大騙局

好似唔太和平

熱狗初期真係吸好多後生女....

咁 個開頭係好既
有毓民 好似有政治noise,
有劇場 可能想好似好戲量咁撈起
又有網台 個陣唔係咁流行，真係有心攪唔可能咁死囉。 唔知點解可以攪得咁死

真心唔明，
大佬我細過個陣仲要聽.asf

佢呢盆所謂嘅“生意”就係要靠大水喉射住先運作得到

首先個捐款數字應該發水左好多
然後肯定d錢用返落平時一般營運啦 (自己友出糧)
當熱狗個主體都入不敷支
你估果筆錢仲會唔會清清楚楚地hold起，用來搞呢個project

唔公開數簿一切都係空話. 根本就係食緊人肉饅頭.
個個傻仔 D 錢有血有肉榨出黎, 佢 Fing 撚晒去.

殘獸唔like佢所以冇得留低

靚女喺熱狗入面一定比人針對

完全想像得到殘獸會胃成日借啲小事針對啲靚過佢嘅女，又或者講嘢單單打打俾說話人聽

唔係嘅話9達就會食咗唔要佢
層樓無佢名好無安全感

BONIX醒目,及時抽身,仲有學歷係手又後生大把世界...........

畀你揀你食殘獸定邦力子先?咁耐都無仔生就知皇上對住殘獸陽萎啦

幾時到法子

講番真
9達點會溝到bonix
不過獸姑就係無層樓，無安全感
憎人富貴厭人貧

反而射撚滿選舉嗰陣成日都抽bonix水
借頭借路又拖又攬

bonix好似無咩幫手清算
(有錯請指正，唔係好睇佢fb)
見唔對路咪走，不過已經太遲

走去奶個「永續基本法」, 選舉輸左, 到全部反面批鬥, 佢先走,
咁都叫及時抽身？

佢係陳云根DIE HARD FANS黎架

其實我既立場算係由 "左膠"轉為 "益友".........
我好想知道當初係幾時開始玩清算?仲有聽夜間熱線佢講清算唔關事既人,成日提盤菜同CAFE?原來佢當初被爆整容係比熱狗搞?同埋係咩事要搞人地?無落地幫熱普城?定係中立既人轉左幫青政所以要清算?

因為太多太多既野主流媒體無報,我依家都係重溫緊夜間熱線先逐D逐D了解返熱狗既事蹟

你由2016年9月選舉後既《文匯報》開始睇返

《文匯報》對呢D事全部有詳細文字紀綠

咁搞笑?去實體既左媒度搵?

其實好簡單 熱狗針對性追擊當時撐青政個班kol

因為選舉日個期 葵涌廣場門口有青政街站既人話一票不投熱普城 青城派班友到而家都重有講呢啲野 每年都loop一次
但最好笑既係 新西蟲太咪贏左囉 呢啲選舉細節皮毛野 需唔需要不停重提又放大呢？

謝謝,咁佢地搞網路清算女X CAFE同埋盤菜係為搞而搞?
要每晚重聽夜間熱線太哂時間

其實好多野佢地都為搞而搞 因為當時得令嘛
你諗下熱普城 得普叫做有個規模架構

熱城除左幾個出黎選既頭目 對落係零零碎碎 咁自然就會有人謀取權位 咁謀取權位鞏固自己勢力既就要搶風頭 搞下啲haters呢啲行為 慢慢就要搞內鬥 有啲甚至係幾個頭目俾指示班細既去搞人

神驅知既好多時係個結果 但細節上既野佢未必知
所以你聽左都未必會知道細節
同埋唔需要去重溫 研究熱狗惡行啦

雖然法子唔係咩好人，但我都好擔心佢會唔會俾獸胃虐待，例如逼佢影裸照威脅佢
法子每日真係生不如死

睇佢個樣都知佢係閪人啦

呢位畫家真係畫得出個神韻

熱時收費台Passion Prime 懶人包

step1. 5月尾時公佈目標要夠4000個訂閱，定價半年$390 ，如果夠數預定8月初開台。
step2. 訂閱反應冷淡，不足目標一半。
step3. 書展前夕將目標減至3000，如7月底前不達標計劃會取消，甚至連熱血時報也可能倒閉。
step4. 7月底時訂閱數不足3000 ，但如果再多300 個便勉強可開台。
step5. 宣佈達標可以 8月開台，同時首次披露半年$390 只是「優惠價」，開台後的正價是半年$980 ，鼓勵支持者在開台前買定更多，暗示開台前「有得炒」 <<< 現在到這裡

step6 (?). 估計之後每逢過時過節，如皇后誕、台慶、年宵等，會再有「優惠價」推出，多多都有得出賣。

*最終無公開過訂閱數

又咁講 佢做生意又無必要公開訂閱
正如當年毓民炒唔炒人 都唔關熱狗事一樣
台務野外人理咁多做咩
佢條數有幾多支持者 或者 平均一個支持者買幾多個會藉 盲既都知條數有問題啦

由頭到尾剩係想昆一舊錢，見冇乜人落答就加收費，得一半玩就每人俾兩份

屌你騙逃行為，我先唔相佢唔開

開又冇成本
唔開又要退
得1000人訂佢都會開

會唔會係皇上收編咗佢做肉便器?

人地d100堅搞咁大個台先收人1000一年

熱狗節目那來成本要收人390半年
而家仲話原價八舊？

仲貴撚過 Netflix + Amazon Prime,
subscribe 果個都戇撚鳩

佢唔預有人俾 $980 啦 ，單純扮加價引人在開台前訂 $390

好似d健身狗會籍咁

如果對 prime 有信心點會咁樣殺雞取卵 cap 埋最後一水

佢地都知個台所有呃錢計劃都爛尾，重叫人信多佢半年

其實已經班傻仔已經榨乾榨淨,唔好話半年
下個月都未必涯到

副主席新memo

罪惡的嘅溫床話人罪惡的嘅溫床

賊喊捉賊

尋日passion crime 開，有無巴打睇左？

霸唔到既地盤既酸既

Prime同本身有咩分別

人身攻擊
Btw, 你系米果D反左面既三國人物

好多時候依類細節都依賴phone in 去提供

神驅都講過自己半工讀master本來都無咁多時間同班熱狗玩
另外有一部份資料都係另外一個主持去搵

死老母都要做show食飯
點解好似唔見有射撚滿？

香港癲佬力量屌得無錯
乜撚野人黎嫁

副主席又中回力標
又話唔講連登

笑撚死
獸獸應該嬲撚到個畫家核爆

個畫家原先仲要係畫黎送俾獸獸

唔撚知佢係真心膠定點

佢係真心嫁
應該估唔到呢張圖會俾對家拎左黎玩

搞事既從來係一小撮人， 如果有d傻閪連咁樣都區分唔到就用地圖炮亂射，唔好上網勒，返你老母個窿到諗清楚先好出返黎

Ching你自己問心啦

龍少,我係真心架

收費台無得篤數，就係得果幾百人

未扣返佢地啲人分身

分分鐘都係篤返黎扮多人睇

其實已經篤咗啦嘛?

應該已經篤左

再叫訂戶埋單

射生都唔係主持⋯

射生有錢咩

射生係已完個邊科水⋯

佢拎錢叫雞我都唔信佢會找數

真係痴撚線，又篤 有500幾人睇，洗撚按樓

跟據之前玩法，大概篤大15倍左右啦，30零人應該有既

佢要分番俾其他主持
自己應該唔多

唔夠數但焗住去馬啫

初初4000，後尾話3000都開黎做俾你班傻撚聽
開台啦，得1/6都開
尻達，莫財莫撚到你

所以每人買左幾份先開到台囉

黃子華：棟篤笑
黃洋達：棟篤數